買股票要做功課

要研究財報表
但個啲比率唔識計
又唔識睇

有無人有sample or教學

返去大學學acct101

股災啦 買乜撚股票呀

認真 你走去sit堂冇人會理你

懶嘅 咪去 asstock

計好晒 ratio
當然就唔太準

但 表面揀股都ok

or
你去 Google finance
都係有晒 ratio, 仲可以 set ratio 揀股

香港股睇ratio? 不了

岩，水份